一人一個見過最賤既女人

中學同學,唔熟
但係人都知佢賤得好誇張
幾乎拍一次拖,就派一次帽
我諗佢淨係中學派左都有超過7,8次啦
大部分舊同學都知佢係臭雞黎
後尾,聽人講佢入到u都仲係亂搞男女關係
難以想像呢5,6年既增幅
佢畢業之後好似仲做一D教育既工作
我聽到個刻心諗,呢D人都有資格教人

求介紹，等我替天行道好好教訓下呢條淫娃

個社會就係咁
做淫娃無代價
做毒撚就俾人排

因為淫娃消費力高
帶到經濟

鄺彩蓮

死肥杏。佢係全世界最肥最賤最樣衰最唔識做戲最乞人憎嘅演員！如果畀咗個女主角獎佢，我一定興到炸！即刻打爛部電視。

佢呢期係最靚女

巴打角度幾新奇

你幾時見過商場叫毒撚來消費或者提供優惠?

拍五年拖出三次軌，條仔仲要唔知，最後都係同左個第三者一齊。之後又出軌，又同左另一個第三者一齊

綠帽原來已經賤
我個fd娶咗個老婆，傳到通街都知
條女拍過5次拖，未夠秤同第三任有咗，條仔走佬佢自己返大陸落，16歲俾第四任又搞大咗，醫生叫佢生，再落以後生唔到，佢條仔算好，俾咗錢佢先走佬，落完第五任同我個fd一齊，同我個fd考完個DSE又有咗，拍拖100日慶祝請哂我地出嚟宣布喜訊
佢今次終於搵到人埋單
後話：醫生話今次再落，個子宮唔洗要，所以最後生咗個七星女，出世嗰陣重過我個足月仔，嗰陣去醫院探b，我地笑鳩佢，起碼係黃色嘅

林鄭

咁都有人接盤? 你個FD條件好差?
BTW 我覺得你講條囡唔算賤女人 應該算係犯賤既女人
我覺得 賤同犯賤兩樣野黎

性教育科既人才

耶撚唔落得仔